勇武派你地最威最有型了

報仇報仇？

大陸人打，記者打，救護打，立法會議員都打!
你地究竟為出氣定咩？
成千個手足等被起訴

而你地今日係機場，係旅客面前做乜？

中計

只要兩個大陸仔就收你皮